而家呢個形勢股票點樣保值

沽騰訊 美臀之類既中資股
買入台資美資既外資股

呢兩樣實無衰

去香討講
連登仔再趁低吸納神風式攬炒

國家隊點都托住中資股顯示市場信心
不如夾左佢呢水

老吹國家隊無用,上次中國暴力救市都救到就黎斷氣,香港呢個鱷魚潭成班土共無得用強力手段點托到,睇路呀

一係就止痛 一係就等10年